我宣布每年嘅倒數改變為「光復香港 時代革命」

每一年倒數
我都覺得倒數唔係太重要
但係今年嘅我對個十秒好重視

依場運動
我地唔知最後輸定贏
但係我地都要記住依場歷史

我地將抗爭融入生活
當每一年嘅完結
我地都可以透過依句
去提一提我地
香港曾經有過一段咁嘅時間
有過一場革命
一場對自由空氣嘅追求

我地要明白
共產黨唔會咁快倒台
我地一定要同佢鬥長命
我都好想佢俾我地依個奇蹟嘅小地方
可以用半年到一年嘅時間打倒
但百足之蟲 死而不僵
佢就算已經俾我地扣左99%血
佢個1%血都仲可以俾佢玩多十年
甚至二十，三十年

返校嘅故事提到
女主角同男主角講
台灣近40年嘅白色恐怖
點都要有人記住依家享受嘅自由有幾可貴
我敢講我一定會記得
但只有我一個唔夠
每年31號提提大家
爭取自由嘅血與淚
警暴下嘅無助
司法制度下嘅逼害

如果年年都係咁樣倒數
好肯定所有嘅新聞都會提我地
Tvb都冇得唔報
我想大家同我做一個約定
2020年12月31日
同今日一樣
10，9，
光，復，香，港
時，代，革，命
手足，應承我好冇？

最後，我想講
我地可以同共產黨打咁耐
係因為我地嘅團結
聽日1，1日
我想見到你地
都係個句
不是有了希望才堅持
是堅持了才會有希望

Never forget
Never forgive
Never give up

幫幫手，入去順手禁埋，反正你都睇左我咁耐嘅野

原來聯署只係爭2000幾人

今次試下開社評台

推

一定到

年年嗌?不了

將依句說話
變到好似新年咁
恭喜發財
30年後啲新香港人都會知依個歷史
都叫有小小用

成日話支爆支爆
但其實好難
我覺得至少要10年

同依個方法係令大家記住依樣野
香港人，好善忘

推推推

好

不要忘記

光

復

香

港

時

代

香港獨立 唯一出路

革

我吊你啦 你覺得個八個大字係口號黎 叫下春？
光復香港 用多一日黎光復都嫌多
仲要每年都叫？ 光撚復左仲洗叫？

你真係覺得光復左
就代表你唔洗記住佢咩
退一步
你真係覺得咁易打得底共產黨？
依家係政權，警暴，法治
都係對家捉撚住你黎屌

一年叫一次唔代表對依件事
快樂左
而係一種方法令我地記住

又應承我
到底連登應承左人幾多樣嘢

依一場運動，我地失去左咁多野
唔係光復左就唔需要記下話
你諗下個班被自殺嘅手足
光復左就當人condom啊
我同你講
屌你老母
光復完更加而記住啊
自由係用血淚爭取嫁

咁你應承我
永不原諒死黑警
永不忘記班手足

我覺得有人唔同意好正常
但請用理據說服
是但講句屌你老母
邊個唔識

不過
香港人，堅持

甴近平

咁我祝你新一年光復香港 時代革命啦

可以，一定到，
但係我地約係煲底倒數嗌好無？

我明啊

btw其實每逢節日都可以同運動掛勾咁過
唔係剩係新年
之前中秋節食印口號月餅

嚟緊農曆新年 可以寫揮春 寫咩好呢

仲有清明 重陽。。。大把嘢搞

利申:日常生活已經做到唔搭黨鐵 出街剩幫襯黃店

咁我都祝你五大訴求缺一不可

就算真係贏左 以後香港有呢種習俗都好丫

以為影相唔舉V字
舉🖐👆

我都好想
但現實係我地場運動仲有好耐要行
希望香港可以創造奇蹟
打底老共

如果贏咗就唔止咁簡單
所有大事都要變記念日 好似六四咁 年年提住 港共政府幾仆街

光復香港 時代革命

倒數活動好成功
所以可以年年都搞
因為就算我地唔叫
都總有人會倒數
點解唔令佢變成依場運動一部分
農曆新年，清明，重陽到時再諗

都唔錯

每年嗌 姐係仲要有幾多手足死.................

Push
香港人對極權嘅抗爭係永遠唔可以完

柏林圍牆都用左30年推倒
我地都唔會話推左就算
2014年11月8日起德國展開為期3天的柏林圍牆倒塌25周年慶祝活動。
60歲的總理梅克爾在她最新的網絡Podcast中說：「我希望你們永遠都不會忘記那一天的感受，至少我將永遠都不會忘記；我等待了35年才有那種自由的感覺，這改變了我的人生」。

我地光復到又好，輸左又好
都要記得

希望今年係
「光！復！香！港！時！代！革！命！成！功」

革命建國

每年嗌關幾多手足死咩事
成件事冇影響
叫完唔會死多個
但你唔叫都會有一班人繼續倒數
咁點解唔做

但轉左口號好似怪怪地
btw希望成功

一定要繼續堅持
直至真正光復

一直唔可以忘記
真正光復左
就當佢一個記念嘅行動啦
堅持

不了，想出年唔洗再嗌多d

中二時倒數過一次
廿幾歲人
難得期待今年既倒數

支持，直至成功為止

睇埋我下面講嘅野先啦
唔係想佢繼續先嗌
而係光復左都仲要嗌
將依樣野成為一個文化咁帶出歷史
好似六四，柏林圍牆，台灣美麗島，韓國大學419，烏克蘭自由之戰 依啲事件咁
一直都俾人知多啲依啲事
可能好似成語咁
一代傳一代
下一代都有機會接觸到
咩叫光復香港時代革命

黃色經濟圈咁
抗爭融入生活
你唔會光復左
就去食一間日日叫手足去死嘅藍店架

我都係
但一諗起有班手足付出左咁多就好sad

成功都要堅持
記住歷史
等人人都知
自由係得黎不易
係一班手足可能用十年換反黎

香港style倒數
支持

即係話2020年仲未光復到

理性討論
所有事都有正面同負面影響
但反對嘅睇一睇我上面啲comment先再講
有其他意見都接受

共產黨唔係咁易倒台架

祝福香港新年快樂，2020是自由年

1.1遊行一定要入一入維園先，計人數

遊行入維園，勿做插隊撚

Push

【警世】港獨派元旦遊行計劃曝光

聽日見